毒撚(真毒/偽毒)狗奴通宵秒回

早。。。

早晨

早

岩岩先訓醒 好爽

好治癒

當初第一次見我隻貓都係網友來

唔係
tg群

依家個group都沉撚咗
見過哂面
好深矛盾
我淨係同佢仲有其他一兩個仲有聯絡

大家早晨

早晨 讀

要上堂

男人唔壞 女人唔愛

放棄把啦

慘 上幾耐

唔好喇

成世做主動 攰死

屌你老母死八婆

咩事

咁惡抵你溝唔到女

冇
個人悶到好撚躁
佢又潛水

今日上兩堂 去到530

你等一陣就話要放棄？

咁佢對我完全冇好感 唔好害人啦

係

呢幾日屈係屋企唔掂 趁聽日屋企冇人偷偷出去行海先⋯⋯ 唔釋放下好驚比屋企人知我唔開心

唉 個腦邊part會令人諗負面野架
不過其實諗野負面 令到我好識去吸收人地嘅情緒 都唔知好定壞

好眼瞓

或者我條命唔配有人愛錫呢

我都係想食麵

會遇到既 有d女仔比較欣賞善良既人 唔係個個都中意仆街

得十幾歲人就話唔值得被愛

佢好似廿歲啦

十幾廿歲就面對唔到失敗 咁我應該死左好耐

又食麵？

Good morning

hi雀仔

想食印尼撈麵

要加燒賣

訓醒

表妹當道

仆街你講大話可唔可以講得好啲

Hi

琴晚瞓得好差
臨瞓之前俾嗰條茂你激一激

發生乜事 琴晚我3點幾訓咗 無追po

邊個激你

隔離鋪嗰個Kong U

鍾意食魚蛋多啲

可能遲一兩日就會收到

早呀 我而家反而覺得雀仔準d

點解咁講？

瞓醒覺

因為雀仔起碼講左下下中左
肥仔講最近嗰個男仔我覺得有啲唔知點講好

魚蛋麻麻
其實加芝士腸都好食

我冇得訓

冇呢個人出現定係嗰個人唔好？

搞到我想落街買

我問肥仔 揀呢一個人定係揀三月嗰個會好啲
佢就話揀呢個會穩陣啲
但係呢條友已經講咗兩次大話
但係佢話呢個人其實都唔知我想點
但係雀仔就話總之係一個好好嘅籤
同埋我嘅籤係要等下
今晚應該又有一個friend會去雀仔同埋肥仔

可能將兩樣嘢夾埋一齊聽會好啲 起碼而家呢個人係出現係你眼前 而你得等嗰個就係未知

原來今日已經冇堂做功課先

點解咁慘豬

牙讀早

我媽落咗去買燒賣比我食

哈囉

係呀等未知嘅嘢真係好煩
但係其實嗰個下下衰啲講句 係佢俾咗信心我等咗咁耐
咁佢有冇叫你D friend帶啲咩

我啱啱先搞掂一份星期四要present嘅嘢

好多功課

因為啱啱要用個zoom講廢話

幾時先等到6點收工

食緊雪糕

起碼佢都係穏陣 比左信任你等
佢叫我兩個fd都帶豬嘅飾物

仲要做一份睇片嘅review

真 仲有三份等緊

倒數2個鐘

係呀雖然真係中得太撚快
佢叫我帶隻牛牛
粉紅色嘅

我要計吓數

cls
上連登

我都未食嘢

不嬲都係

真毒油頭毒撚 米六五

好冇動力

我都想食

咁你有冇帶

整埋份coversheet就完左13號嗰份

諗住收工就有動力 倒數個半鐘

Wo hooo

飽了 但食緊波子汽水嘅糖

重未食嘢

16號嗰份又要叫幾日春先做到

食緊辣杏仁

中上樣?

我米六
利申巴...

係靚仔

我得1.55咋 好彩係絲

叫春是必需的

155好可愛
受溝嗎？

想Cry

不了 只接受1.7

屌你

放咗喺銀包
不過其實好難搵

洗唔洗咁

跟住之後應該又有好多present

1.7以上既先受溝

強仔同麻雀仔相認咗之後整返張合照上嚟啦

花式自爆

變態佬你會唔會離遠捕住我地相認

上緊堂呀屌你

想睇

鬼知你咩

你靚唔靚仔?

大家一齊去相認咪得

唔多食呢啲

交咗功課 開心開心

希望有用 如果係我會掛袋

時間過得好慢

嬲

唔靚仔...

好好食

通常咁答都係靚仔

想比我屌？

come

我哋反而冇

仲有一個鐘

想見靚仔

去到見到1米8 最撚靚仔嗰個就係我

真咩 小妹等陣見到靚仔就過去同你相認

仲上緊

份功課要睇原諒他77次

小妹太矮睇唔到

係啊 唔洗叫我架 直接攬住個靚仔啦

老母以為約女

乜來

幫雞柳倒數緊

誠實d答佢
係

俾唔俾咀 跟手上房屌

戲黎 周柏豪同啊sa套戲

仲以為你仲上緊

對 約左我

不了 非gay

答咗佢係

跟住就唔嘈了

點會 今日上到3點半咋

到時見

....

1米55靚女呢？

佢話因為最好跟身 咁跟住費事成日換袋嗰陣唔記得帶

走先

最鍾意米六上下

Present 好麻煩

讀讀又去？

知你買過condom啦
走先

即刻出門口

我？

人多熱鬧

快狗衝

矮撚
利申163

我得米六..

好想望隻牛牛 遲啲都陪佢哋去買豬嘅野先

我163

點解唔食

我160.546464

岩岩行左出街
時間又快左

略勝一籌

zoom有in class activity 我一分鐘做完跟住成組mute哂mic唔知做乜鳩齋坐

慣 又唔識佢地 好尷

屌依家想瞓覺

返黎了

岩曬雀仔160姐姐type

專業量度

溝佢啦佢醒目仔來

hi清心

雖然我鍾意哥哥多啲

我

Deedee無機會了

外賣未到

哥哥世界第一

屌 唔想再做功課

飲汽水lu

我廢老

我個命唔岩deedee

我啱啱都係 排隊等人讀野
前面果條友讀到食晒螺絲咁
心諗你未搞掂就唔好咁快爭住讀

温柔成熟 最好加啲charm打下波

係咪琴日個師傅都咁樣同你講
我個命都係要大個我嘅人
之前二月同左一位絲打去睇手掌
好撚準啊屌

仲差幾多？

讀嘢又冇咁誇
btw做錯左😂

廢老通常唔帶口罩

系

真係好戇鳩排隊讀嘢
唔緊要啦

讀啲咩

唔知咩資料蒐集嘅嘢
跟住要計平時分

好撚戇鳩😂

Rip deedee

係呀 同埋之前啲師傅都咁同我講
不過一齊過嘅人全部都大過我 最少嗰個都大20幾日
手掌得唔得架 之前睇過覺得麻麻 我阿媽都話唔可信

咁我唔要你

你同我講你起身我一定信你起身㗎

係呀仲要排隊講

屌 又來

輸左一半

之前我去台灣嗰個師傅都咁樣講
信得過 其實係之前我介紹一個人去搵雀仔
反而佢第一次冇去問雀仔占卜 搵咗雀仔睇手掌
佢話佢同佢啲朋友都好準

你都知係邊個

hi已讀

唔準做

都係雀仔睇掌？但係問咩定講命格

有乜做

咁早食

放假

原來無乜人同我打招呼

nice to meet u

琴晚明明傾左一晚

我眼殘

Hiii

琴晚潛下 潛下咁

佢係講你成世嘅命格
佢講中晒
跟住佢話我18至26歲會行運
我心諗都唔知有冇咁耐命
其實想睇埋相

準備又天黑

聽日又扮工

好想識台仔呀

我無米八

第一餐嚟

179？

原諒你

食乜

清楚

睇掌幾錢？
手呢樣好玄啊 因為人越大手紋都越多

我無阿 我有留守架

譚仔算啦

天黑請閉眼

好快又天光

見到你了

殺我先

扮工就上唔到黎了

夜晚無飯食？

女巫救左你

佢等緊人餵佢

扮工都好少上黎

仆街仔我真係行咗過去

係咪你阿

我會屌佢老母

唔係

辛苦了

...

閘內？

唔洗咁惡

你做好心幫下人

唔多識講普通話 但打機好似好易

要的

見到我未

佢呢啲人就係比屋企寵慣

台仔好咸濕

撚狗王

好似二百幾蚊 就嚟300
我係兩隻手都係川字掌

點同你玩

下？原諒你都要屌我？

台灣最美的風景

我飲呢啲茶就會訓唔着

死港女

唔好同我玩

未見識過

佢係
今晚佢一陣又嗚嗚嗚

冇我真係到左

我唔聽解釋

應錯左本身想應你話做緊咩嗰句
Sorry

我反而唔係三條分開

我都唔會反省

預計之內

佢同我講右手係天生嘅
左手就好似話唔知30歲之後

佢兩隻手都會睇？

小妹唔識反省

咁由佢

相認ed

係呀 佢話我隻手夠肉

屈機

唔G

屌你老我有得嗚 你有咩？

點解冇

我都唔識

嗚咩 但我唔想聽

我呢？

冇諗住話你知

睇下今年係咪真係準再去

屈機 有初戀

咁點溝台仔

你扮乜

小妹a0處

我都想知道最尾係咪會好似佢哋講到咁好

啊我屌佢又真係唔撚覆
真係唔好咁容易借嘢比人

Ok

唔溝了

溝唔到同唔溝係2回事
希望你搞返清楚先

係台妹

留tg一定大把人想識

我又唔會喎

啊偉算係咁 起碼有覆

我地打交

真 如果最後真係可以 等幾耐都得

咪嘈啦

我咸濕你咪算

你點知架

可以老人家唔慣

我識預測未來

今鋪點計先

威

又駁唔到

下？

懷疑你帶走咗慈雲山本澤馬
佢留完tg比你之後唔見咗

睇嚟你係壞人小妹驚驚

不了

唔關我事召喚下佢

唔洗

為表歉意比張表妹嘅相俾你

知咩事啦

一早知

係呀diu讀讀
雖然等好辛苦 如果最尾真係個結果有佢哋講到咁好嘅話我真係覺得冇所謂
希望下下籤嗰個中咗呢個都一定會中

咁你又jer我

我係人都jer

咁又唔見我都消失

想食

Lm ed
小妹真絲

你溶左佢

等左咁耐都唔差在等埋呢幾個月
但你嗰個突然消失係奇怪左啲

Agree 好似好正

肚子餓了

同埋我一齊食得唔得

佢地食緊飯 未上水

串過馬撚

Ok see you tmr

等上堂好辛苦

上咩堂

佢唔簡單

油畫

唔通比我食左？

冇你咁熟

你實大把人溝

人見人憎

你等咗幾耐？
最奇怪係嗰個師傅講立春之後嗰個Netflix ac

你⋯

我唔熟

溝你

想食烏冬 你識做架啦

似係

有冇作品睇

咪嘈啦 再嘈燈鳩你

冇 新手

小妹冇心機

好似未煮

咁慘啲 我人見人愛

唔煮罷工

由分手之後冇放低過 都幾年啦
可能佢一直喺我身邊我就覺得緣份未盡
佢登入左你個ac？

我食人

Cook for you , easy

我受 今日第一日
789b

係咪新興趣？

保持距離

唔洗燈

咁我嘔翻出嚟

畫花

渣ga

食我？

有咩餸

溝死仔

下一幅先畫花

想食雞柳

咁反轉

唔夠你叻

我憑實力單身

毒撚唔識煮好難既野 可以勉強比粒牛丸既

唔好食架

溝唔到想溝嗰個

今日畫乜

退而求其次

無人想溝我

宜家做另一份。。。

好討厭食牛丸 食貢丸 墨魚丸都得

點解

頒個獎比你

要啦

唔試過點知

打

咁壞架！牛丸都唔食
壞過凱婷

Bb食飯未

老人家最喜歡飲茶

小朋友最中意飲汽水

好呀

我識穿越時空

已衰

我乜都未做喎

鳩噏環節

太陽都落山

知道你辛苦
我成日喺度我同佢緣盡嘅話應該就好似下下籤咁出下下籤又唔會三個都話三月
師傅話立春之後我同佢會好啲 今年立春係2月4
跟住真係比我係嗰一日 見到佢喺我個ac開多咗另外一個頭像真係嗰一日
嗰個頭像仲係佢個名 真係解釋唔到
佢最後講嗰一句
講講下想喊

包膠未

你值得更好

結束回合

訓咗幾耐

唔想退

無用

你去溝人

今晚先開工

岩哂

咁硬頸

牛丸有陣味

帶我返去以前

未 今晚食焗豬扒飯

折了蝴蝶誰還能輸得起

朝早先飲 順便揾真愛

真

所以我都明你點解咁信占卜
準得好恐怖

岩岩先聽完

早抖

囝到未

知咩料

先識叫唔好

我食緊星洲炒米 但唔好食 等媽媽炒飯

早你奶

有啲料到

返嚟炒飯

試下對我好d

無前途

想咸

招

忍住啊
好神奇咁可能佢三月真係會返嚟

食緊飯

無糖？不了

肥仔水

我羨慕

清仔嗨

比你飲喎

屋企得li隻

我任性

以為你約我出去先叫我唔好做

88vargina

一出場就大把人歡迎你

真 想學嘢

我乜都有

對我差到

識d野

我食左份好好味嘅玉子燒 仲凍傷左

Ango新歌都好聽

呼

唔好咁痴線喇

改咗名 no more88

以前已經過去左

睇得出

同我飲

你到左

我好小氣

又學到嘢

你都識野

可以推下你

依家先同我打？

好耐冇出街想出街了

冤枉啊

女人越壞 你越愛我

我唔係秋 佢會約人

遲到好過冇到

幾耐先

個ac真係我都想搵到嘢解釋到 跟住可以呃自己
有時都覺得準到好心寒

你d粉絲黎

真 但我壞d

食飯仲食炒米

真係神奇都解釋唔到
大家都忍住
我都好想知你六月嗰陣會點

轉頭同我食飯

我知

下世見

又打我毒針

一個禮拜了

Mk狗 再次fc ed

Ypu

一個禮拜姐 大驚小怪

比機會你解釋

做喇柒頭

佢啱啱嗌比我 但我唔想食

你係真愛？

所以帶唔到了

唔同毒撚食飯

支針唔毒架

佢請左我食檸檬

點點心聽咗未

拉翻我走

經歷得多

你收皮啦岸鳩

係 有覆重想點

聽左

真係好愛

我有過度活躍 要出街放電

有冇故仔聽

我唔會認自己偽毒

我不在

我無野講

聽日先

幫我澄清翻

兩首個Beat都好似係東城整

事實黎 唔好再呃自己

屌 最憎人咁樣 自己點死做乜唔覆都唔撚講聲

最憎偽毒

如果最後真係一齊翻 請曬大家食飯

咪玩喇清

瞓又唔講 打機又唔講 隔幾廿個鐘先覆你

sweet

唔會有

愛就6點見

佢呢加話要嗌pizza但我想食炒飯

預約

970x囉
我真毒黎

佢mk仔嚟。。

仆街黎 要部電話裝飾阿？

但你無女

連你都唔幫我

話自己真毒=偽毒

唔約人？ok

我都想知

等媽媽炒

媽媽牌炒飯世界第一

上連登

屌

當你最需要愛

東城 我想識你呀

你明唔明原來要呃自己都係一件好難嘅事

又屈

典 你又係呢啲仆街？

免疫左 傷唔到我

大家集氣

不嬲仆街

琴日有人話我成日聽埋d mk歌
我即刻dklm

我都想

叻仔

唔係 好耐冇同人報到

可以hurt我？

過晒喎

去狗屋就真係報到啦

你大獲啦

繼續屈

錫你都黎唔切

驚閪？

隔住mon食喎

好嬲

好懷念

恭喜

收嗲啦

咁聽朝

叫個焗飯 然後自己再炒

宜家同我報到
我屋企狗竇

試下同我傾計

pm未

感謝
愛大家

佢係

有用嗎

型

做咩咁話d屋企人

g持

thx

我欣賞u

加油

無屋企人

點會冇用

又自爆

建議欣賞我內在

襯得起我

同我食飯？

有 心靈上支持

快啦 食乜

時間地點人物

佢地個個都知

聽日3點旺中見 我拎住支玫瑰

咁幫你集氣

發覺唔屌個八婆係唔得
真係乖貓來

why not both

Ask 狗強

真係得。。。

好 多謝

你都好撚煩 想點？
恰毒撚好好玩？我都忍夠你

支持

佢平時都係咁

樂事薯片炒蛋飯

同970一樣鐘意屌人同俾人屌

爽

對唔住

pm我未

真係好撚有畫面。唔係講笑

乜撚嘢？？？

打佢老母臭西

話你平時鐘意屌人

請你食樂事和好返 岩岩買左 20蚊3包

差唔多

即刻扯到衡一衡

垃圾

煮左佢啦屌

？？？

係 有乜幫到你

已煮

我要今晚嗰餐

間野叫咩名？

有冇人教我食雞

射ed

pubg？

我無外在

再支持

夜晚。係車打會頭暈

開想見你

我想試下 但成日唔記得買薯片

對

食雞都要教

叫佢講少啲廢話得唔得

心地好唔好

跟隊先

屌 二十分鍾一班
我上咗車喇

我完全新手 有冇得教我玩 有冇位

分包畀u

樓豬好 好耐冇見了

我想見你

每日都係到

好耐無玩

10點
今次唔會飛機

咁我講多d廢話

好少見你

唔緊要

how？

可以

盲？

打了

想cow。。。

佢可能唔識行前後左右

佢今次講大話叻左

咁你教下佢

屌你啦

佢太多女

無

係咪要開Mic打

數極都數唔出人名

唔出聲 怕尷尬

屌sor囉

好

快 肚餓

得，連都冇，我係廢物

沙田河畔花園

起底幫到你

你打機神手

小妹都廢

怕醜

發現投其所好都不失為一個方法
約咗佢星期六打 唔知可唔可以靠呢幾日變勁

你好勁

我而加去買餸食

記得洗手

是但啦 我出無所謂 但驚屋企啲雀嘈

又約到

表妹

係咪要填資料

Pc or mobile

u 5 miss me?

點解啲女咁鍾意玩pubg 但又唔玩pc

做咩事啊

唉一個接一個
仆街黎

快啦 順便

Adore

想同你發展了

快啦 tg我

等下啦

我仲廢

你啲仔話我知

mobile

係就好。。。

唔驚啦

識

你係

應該要恭喜佢哋脫毒

佢地冇毒過

電腦版難好多用macbook玩會lag

等陣俾圖你地

佢冇應承 但肯掛

屌aimbot遮住眼都玩到

恭喜還恭喜
狗改不了吃屎

Mobile

收唔收徒弟

你認錯人

都有啲技巧嘅

冇 已讀(不讀)

得米啦 場場十幾殺

掛仔咁撚叻

問佢deal 唔Deal 佢話唔Deal

仆街豬

再爆全朵就唔好玩

我真毒

決賽圈手榴彈之術

唔靠傍門阻道

得啦得啦
一齊左仲要曬命

我唔會

1001